西安有咩值得買同睇？

如題

兵馬俑

朝早:陝西博物館
lunch完出發去兵馬俑
夜晚睇長恨歌,好撚正

搭單問咸陽有冇咩野值得睇

華清池唔好去，搵笨7的
兵馬俑就出名，但都係悶嘅行程，秦始皇陵門票包埋但都只係個公園同少少陪葬品展館，唔好太大期望會有好震撼嘅野睇～

華山

附近既壺口瀑布；華山棧道；兵馬俑

玉華宮幾特別(不過幾年前去封左維修)
華山, 行上山, 索道落山
漢陽陵
城牆踩車

如果有時間建議坐個幾鐘高鐵去洛陽龍門都有好多野睇，淨係龍門石窟都有石窟、白居易墓同蔣宋別墅係入面，而且近高鐵站

天文奇觀

華山除左蒼龍嶺同去玩長空棧道都冇咩特別
長空棧道仲要一開門就直接去排幾粒鐘
我幾個月前去所有野連埋纜車要500幾人仔

入晚可以上去城牆到行 好撚正

西安市內

鐘鼓樓
回民街
回民街清真寺

大雁塔
小雁塔
西安古城牆
碑林博物館

市外

東線：

臨潼兵馬俑博物館，講梗係最大果個，果啲乜柒秦王地宮搵笨柒既，唔撚洗去，根本泰始王個王陵到依家都未起到出嚟

華清池—亦都係七七西安事變既發生地點。

華山，真係要去，風景靚，日出日落睇到雲海既話勁正。

機場附近：

漢陽陵—一個起得勁靚既博物館，可以深入開掘現場睇地下展品

西線風光

法門寺—睇佛祖舍利，同埋佢個珍寶館保存既文物極珍貴同完好。

茂陵、乾陵果堆，仲有武則天個大陵墓地

北線：

黃帝陵—拜軒轅黃帝

壺口瀑布

榆林好多大大小小既景點：

李自成墓 (米脂)

仲有啲紅色景點，支那打飛機教育基地。(延安)

夜巿好多舖賣大大粒狗頭棗，煲湯同當零食都得

夜晚有冇話有啲乜嘢玩下

古城牆
大雁塔有噴泉表演

去天闞club蒲

樓上講咗大雁塔個音樂噴泉

我就基本上每晚都喺回民街搵食，羊肉泡膜，羊肉串，牛肚果啲都成日食。

唔介意人工景點可以去埋大唐芙蓉園，當係一個唐代主題公園去。

以前西安好多環翠店，依家唔知搬晒去邊。

漢陽陵值得去

嗰度夜晚黑交通狀況點 ？
滴滴打車 好唔好使

係咪有啲玻璃箱三輪車 可以搭

連登有情

對伸手黨都咁好

你走錯路啦小伙子

兵馬俑前有班垃圾會呃你行錯方向，話會收錢帶你行返正確條路，唔好理佢地。跟指示牌行啦！

仲有假既游5